私人草案 vs 721

其實只要張超雄暫時不提私人草案，721之後再傾再討論
焦點就可以回歸 721
我本來都唔上連登唔 Post 票投公民黨 係2019 先至走出黎幾次 要 保住我愛既香港
既然咁多人有擔心
淨係屌人係三毛有用咩? 可以說服人咩
我好老實，我對私人草案有懷疑，未諗清楚
事關重大，你屌我係0.3 我都係咁話，請張議員先收回草案
老實，我反而覺得我被人分化緊出去，提出疑問，就係 0.3